{
    "question": "Tolong di bantu, besok terakhir di kumpul",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana soalnya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mana soalnya</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>NCT adalah boyband asal Korea Selatan yang dibentuk oleh SM Entertainment. NCT merupakan singkatan dari Neo Culture Technology. Grup ini terbagi menjadi beberapa sub-unit.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>terdapat 23 member diantaranya </p><p></p><p>taeil johnny taeyong yuta doyoung ten kun jaehyun winwin jungwoo lucas mark hendery Xiaojun yangyang renjun haechan jeno jaemin shotaro Chenle sungchan jisung </p><p></p><p>lagu terbarunya adalah hot sauce dan save </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berapa-atom-terdapat-dalam-04-mol-ammonia-135",
            "question": "Berapa atom terdapat dalam 0,4 mol ammonia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>diketahui:</p><p></p><p>n = 0,4 mol</p><p>L = 6,02 \u00d7 10\u00b2\u00b3</p><p></p><p>ditanya: N</p><p></p><p>N = 0,4 \u00d7 6,02 \u00d7 10\u00b2\u00b3</p><p>N = 2,408 \u00d7 10\u00b2\u00b3 partikel</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ph-garam-nh4cl-adalah-4-jika-molaritas-garam-tersebut-adalah-00-500",
            "question": "PH garam NH4Cl adalah 4. Jika molaritas garam tersebut adalah 0,01 M maka harga Kb NH4OH adalah\u2026    a.1 x 10-\u2076\r\nb.1 x 10-\u2077\r\nc. x 10-\u2078\r\nd.2 x 10-\u2077\r\ne.2x 10-\u2078\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. 1x10^-8</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>pH = 4 =&gt; [H+] = 10^-4 M</p><p></p><p>[H+] = \u221a( Kw / Kb x M )</p><p>10^-4 = \u221a( 10^-14 / Kb x 10^-2 )</p><p>Kb = 1 x 10^-8 </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-zat-yang-didalam-air-melepas-kanionhidrogenh-merupakanteor-508",
            "question": "4. Zat yang didalam air melepas kanionHidrogen(H+),    Merupakanteori\u2026.\r\n\r\nA.AsamArrhenius D.AsamLewis\r\n\r\nB.BasaArrhenius E.BasaLewis\r\n\r\nC.AsamBronstedlowry\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Zat yang didalam air melepas kanionHidrogen(H+),</p><p></p><p>Merupakanteori\u2026.</p><p></p><p>A. Asam Arrhenius</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakahphdarilarutankoh002m-a17-d10-b123-230",
            "question": "BerapakahpHdarilarutanKOH0,02M?\r\n\r\nA.1,7 D.10\r\n\r\nB.12,3\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. 12,3</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>KOH =&gt; K^+ + OH^-</p><p>valensi basa ( b ) = 1</p><p></p><p>[OH-] = b . Mb</p><p>=&gt; 1 . 2x10^-2 M</p><p>=&gt; 2x10^-2 M</p><p></p><p>pOH = - log 2x10^-2</p><p>=&gt; 2 - log 2</p><p></p><p>pH = 14 - ( 2 - log 2 )</p><p>=&gt; 12 + log 2</p><p>=&gt; 12,3</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-peristiwa-berikut-i-penyerapan-warna-pada-tekstil-de-799",
            "question": "Perhatikan peristiwa berikut:     I.\r\nPenyerapan warna pada tekstil dengan\r\npenambahan tawas\r\nII.\r\nPenyerapan norit terhadap bakteri penyebab\r\ndiare\r\nIIT. Pengendapan asap pabrik pada cerobong\r\nasap kotrel\r\nIV. Menggumpalnya lumpur yang di tambahkan\r\ntawas\r\nV. Menghamburnya cahaya yang melewati\r\nSusu\r\nPeristiwa yang dapat menunjukkann adanya\r\npergerakan partikel koloid terhadap medan listrik\r\nadalah nomor....\r\nA. I\r\nB. II\r\nC. III\r\nD. IV\r\nE. V\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>C.III</u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>Maaf </u></em></strong><strong><em><u>Kalau </u></em></strong><strong><em><u>Salah </u></em></strong><strong><em><u>Dan </u></em></strong><strong><em><u>Semoga </u></em></strong><strong><em><u>Membantu</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "9-berapakah-ph-dari-larutan-hcl001m-a3-d1-b27-e0-c2-379",
            "question": "9. Berapakah pH dari larutan HCl0,01M?..\r\n\r\nA.3 D.1\r\n\r\nB.2,7 E.0\r\n\r\nC.2\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.2 </p><p><strong>Pemaafan:</strong></p><p><strong>maaf </strong><strong>kalau </strong><strong>salah </strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.2</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya kalo salah soal nya kita kurang ngrrti</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hitunglah-volume-dari-b-30-gram-gas-c2h6-858",
            "question": "Hitunglah volume dari :\r\n\r\nb.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 3,0 gram gas C2H6\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: mungkin maksud dari pertanyaan volume stp kayaknya.</p><p></p><p>Penjelasan: mol ch4 = massa/ mr = 3/ 30 = 1/10</p><p>Vstp = n x 22,4 </p><p>= 1/10 \u00d7 22,4</p><p>= 2,24</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bilangan-oksidasi-mnao4-adalah-747",
            "question": "Bilangan oksidasi Mnao4 adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>(-1) </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Mn +7</p><p>O (-2) x 4 = (-8)</p><p>MnO4</p><p>+7 (-8) = (-1)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "oksigen-merupakan-salah-satu-gas-yang-ada-pada-campuran-udara-ok-934",
            "question": "Oksigen merupakan salah satu gas yang ada pada campuran udara. Oksigen merupakan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Oksigen merupakan gas tidak berwarna tidak berbau dan tidak berasa dengan kadar di atmosfer sebanyak 21%.Oksigen atau zat asam, dahulu kadang kala disebut juga sebagai zat pembakar, adalah unsur kimia yang mempunyai lambang O dan nomor atom 8. </p><p></p><p>jadiin jwaban tercerdas ya ka thanks:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-bilangan-oksidasi-unsur-h-dalam-senyawa-hci-309",
            "question": "Tentukan bilangan oksidasi unsur H dalam senyawa HCI\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>+1</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Biloks H + Biloks Cl = 0</p><p>Biloks H + ( - 1 ) = 0</p><p>Biloks H = +1</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}